(台測)特遣隊 辣更兄弟幫

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一支洛杉磯特警隊在訓練時犯了決策的大錯誤，以至於他們陷入與兩個強大的黑幫對類的險惡狀態，不但受困在強敵環伺的廢棄飛機庫房裡，更糟的是，他們完全沒有武裝...

2.故事敘述一名癟腳的保全為了與女友為婚，而加入了對方的警察哥哥的毒販偵察任務中證明自己，使得兩人展開了一連串危險又無俚頭的瘋狂冒險。

2 10AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野